2017年訪日外國人數量，中國最多，有735萬人、韓國714萬人、台灣456萬人

291177

sumire
聖騎士
1樓
2018/01/18 21:37
日本觀光局發表了2017年訪日外國遊客人數數據，總共2869萬人，為歷年最高，其中中國最多735萬人、韓國714萬人、台灣456萬人、香港223萬人，按人口比例來算的話，後面三位非常高。
... sid=JD1516089580053

反日

香港總共就7百萬人左右，差不多每3個人就有1人去過日本？

一年去三次

去日本購物，結果發現全係中國製造。更悲哀嘅係，唔少都係中國人開，而且仲屈你一筆。

3成幾lol

嘴內說不

裡

國家黎講，台灣都幾多人去喎

留名恥笑

點解中國台灣香港 唔係計埋一齊

搭單問下，此圖咩出處？

我都唔明點解大陸人會鍾意去日本，大陸照計傳媒經常反日，話日本軍國主義，去日本嘅又唔係特別平或者好有特色，唔通心底真係崇日?

咁點解香港人又咁喜歡去日本?? 一樣道理

香港有反日咩?

你都冇腦，大陸經常反日，香港有冇？
咁撚反日仲去人哋國家？真係笑死人，
乜柒文族咁on9?
香港人去有乜問題？你都on99

偽人有反日

你先係最on9, 比中共制造出來既假像呃到

中國人 只係得小數on9反日, 大部份都係喜歡日本

我就係奇怪點解大陸人可以咁易拋棄當初二戰嘅仇恨去崇日，如果調返轉頭，日本嘅仇恨會永不磨滅，究竟依個係屬於咩民族性?唔記仇又講唔通，大家討論唔洗嬲

說好的打倒小日本呢

大佬支那13億人喎
香港700幾萬
你當一人一次
香港平均三四個人就有一個去過
支那平均百幾二百人先有一個去過

因為支那去日本要比低保護費 好似一個人十萬 唔知有冇記錯